\documentclass[../../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
    \begin{flushleft}
        Der Benutzer ist in den Unterklassen Kunde, Anbieter, Mitarbeiter, Fahrer, und Inhaber unterteilt. Jede dieser Akteure hat unterschiedliche Funktionen, also werden durch die Trennung Konflikte verhindert. Außerdem sind die GUIs ebenfalls alle voneinander getrennt.\\
        Die Bestellung wurde als eigene Klasse implementiert, da mehrere Benutzer auf diese zugreifen können und diese durch das spätere Aufrufen des Kunden persistent gehalten werden muss.\\
        Das Restaurant ist eine eigene Klasse, da jedes Restaurant separat behandelt wird, d.h. Mitarbeiter und Gerichte werden jeweils für die Restaurants gesetzt. Die Restaurantkette dagegen ist nur ein Attribut, das keinen weiteren Einfluss auf die Verwaltung bzw. Bestellung nimmt.\\
        Die Kategorien für Restaurants und Gerichte werden in einer Template-Klasse zusammengefügt, da diese die gleichen Funktionen besitzen.\\
        Gericht ist eine Klasse, da jedes Gericht von jedem Restaurant grundsätzlich verschieden ist und so zwischen jedem Gerichts-Objekt unterschieden werden muss. Getränke und Speisen werden nicht weiter getrennt, können aber durch Kategorien unterschieden werden.\\
        Der Speicher ist eine Klasse, von der keine Instanz während der Laufzeit erzeugt wird. Er ist notwendig, um Accounts, Restaurants, Oberkategorien von Restaurants und Bestellungen zu speichern und um darauf einfach zuzugreifen. Außerdem ist der Speicher für die Persistenz des Systems zuständig.
        Die Klassen die Arbeitschicht und WochenZeitpunkt sind zur Speicherung der Arbeitszeiten der Fahrer gedacht.
    \end{flushleft}
\end{document}